有冇人日日都好唔開心但係冇原因？

可以點搞

有呢兩年都係咁
反反覆覆既情緒 日頭好開心夜晚可以行行下係咁喊
好辛苦

有 窮毒撚咪就係咁
上堂打機又一日
利申：窮毒撚

我日頭都冇開心 我每一日都係唔開心

我都係

原來唔係得我一個係咁

抑鬱

如果已經幾個月
睇睇心理醫生好

半年有多

好辛苦 日日都係咁

有
身邊啲人得自己係咁
唔開心就自摺
成日唔開心就成日都自摺
我都想開心
但日日都唔開心
我都唔知點解

我完全冇朋友 唔開心都冇人幫到我

情緒病
搵專業意見

似抑鬱 search下啲資料試下 睇下症狀似唔似

多啲出街？搵frd傾下計？？

唔鐘意出街 完全冇任何fd

我中學嗰陣就係咁
一到夜晚就亂諗嘢 攤係張床到可以冇啦啦喊
自殺念頭都有
日日睡眠質素好差 朝早發噩夢
唔明點解我撐到嗰幾年

我冇乜朋友
佢哋唔明，亦都幫唔到我
想搵人做下樹窿/圍爐都冇

我明 我真係明

由上年發生嘅事開始 有一半
然後再到爆武肺 雙重打擊

衰啲講句 個種唔開心 真係個環境帶出黎

唉 日日都唔開心 冇心機做任何野 自己又成日無所事事

學業唔理想
香港社會動蕩
個心好煩

我都係 成日都想有意外令我死

same 唔夠膽自殺但係又好想死

唉

搵佢老母出黎

同你一樣 除左喊乜都做唔到 覺得全世界都唔明我 覺得我做乜都係錯 連出房門口都覺得好大壓力好辛苦 就更加覺得自己好廢

same

exactly 每次路過馬路都會諗會唔會有車車死我

到底日日有原因地唔開心慘啲定無原因地唔開心慘啲？
如果個原因無得解決，控制唔到

我依加就係咁 有時開心都好似係幻覺咁 遠遠唔及唔開心真實

有冇出下街搵啲野做我會去散下步買下野食都好啲 有個online心理輔導叫open up你試下搵佢地傾下 有幾次想死都有佢地傾 唔覺好左好多但起碼果下有人陪你傾下計

好多人都係咁的就黎唔記得左到底開心係點

朝早番工都冇事 但係一去到夜晚就岀事
睇人哋ig見到個個都好開心就覺得自己好孤獨 番到屋企一個人都冇 可以傾計嘅人都冇 好孤單 越諗越唔開心

依架仲要一個人係外國打緊工 身邊啲朋友都走番哂香港 同同事又冇咩嘢傾

both啦屌 唔洗鬥慘

留名
由16年之後就咁

同路..

既然ig令你唔開心咪唔好用囉 我都冇用

我係 成日有衝動打開個窗就跳

有 但係幾享受唔開心嘅感覺

一定好辛苦

有無鍾意食嘅嘢？食多啲

我都係
係個心到唔舒服
又諗唔明點解會咁
個世界好灰
越諗越多無啦啦喊咗出嚟
好辛苦

啱
覺得死咗會輕鬆好多